話你知點解反幪面法冇影響同可以無視

如果大家(咁多人)，好似平時咁照發夢帶口罩，發完除口罩，跟本唔會有影響。

連暴動比人拉佐要坐10年啲人都照出去，
幪面坐一年又點會有影響？

唔被拉就得。

佢拉佐你，就算有得幪面一樣死。

所以係應該繼續幪面抗爭！

大家點睇？

話你on9 怕你嬲
重點係個緊急法，緊急法比行政長官權力唔需要經過立法會都可以立法
隨時沒收你任何資產同權利

問題係佢破壞左立法程序，即係殺死法治

部分和理非有需要返回內地，有所顧忌

其實蒙面法作用就係分化及分裂人群

繼續好似平時咁帶口罩發夢有咩問題先？